[認真]有冇法律途徑可杜絕cold call

實在太多呢啲電話
好騷擾
又浪費大家時間
今日收到借貸電話，仲夠膽講話唔洗還
咁樣誤導人都得
萬一佢打俾弱知或者入世未深嘅青少年就可能害咗人
工作係有得揀，點解要揀啲害人嘅工作呢

想做啲想杜絕或者阻嚇呢啲借貸cold call
請問有冇咩妙計

唔洗還果啲可能係中介公司call

銀行唔會咁講，因為份工會保唔住

有咩係法律可以杜絕到？

真係好撚多 日日幾個
個number用左好耐 又唔想cut

裝app啦

sorry 我失言
咁阻嚇喇
真係唔想俾機會cold call氹到人借錢

但都避免唔到其他人受氹借錢
之前見新聞有人避廣告電話避到miss咗醫院電話
好心寒

而家啲垃圾電話已經進化到用9字頭
重以為係邊個手提打黎
屌原來係廣告

我日日都收到 屌佢個老母

有個台既增值服務係block尻哂呢類電話

利申用緊好撚正